點睇港股未來走勢？

上升
下跌

跟呀爺龍

之前咁差都未跌
下星期好難跌